(失物認領) 有無巴絲大概21:28係順天上的士去鯉魚門？

我跌左部sony電話呀，麻煩你還番俾我⼁乛⼀⼀⼁⼀

薄酬

我知係你架，司機都話係得你3個上車

我跌左部sony電話呀，麻煩你還番俾我呀

薄酬

我知係你架，司機都話係得你3個上車

未跌右部

係左邊衫袋跌

咁撚串 有本事咪報警拉我囉

推，好撚慘

麻煩幫幫手